12 月 12 日 2 點15分刀街付近捉左個兄第

條街無乜人，佢乜都無做過，行緊，警車經過見到有後生仔就停低捉左佢上去
25.歲上下，5尺10寸
灰衫中啡長褲

你地有發夢，平日要行多人既地方
狗無惡不作

喂！！！！！
一陣就係啦
成班人淨係識講person of the year
推下行動post啦！！！

今日有612半週年集會 熱門一個post都冇？

12/12/2019(四)
612半週年紀念 齊上齊落 集會
(*待批不反對通知書）
時間︰19:00 - 21:00
地點︰中環愛丁堡廣場
主辦︰民間集會團隊

推

同動搖中嘅淺黃朋友傾計

香港人嘅最強後盾

專攻BNO平權
幫手解答BNO問題

#MagnitskyAct #BNOisBritish #WeAreBritish #RightTheWrong #SaveBritish #SOSHK

Join us:

有無名 揾到律師同屋企人未

推

希望有相

黑警咁pk

同，nazi gestapo 一模一樣

我距離只數米，好清楚
4 個夾一個，後生仔乜都無做過
警車係跑車款個種
而家無王法到咁，
將來有生仔既港豬會死得好慘
你以為唔出聲會無事？太天真
共匪攪硬你

警謊=巴西行刑隊?

而家狗唔會正面打你拉你
係偷偷麼麼咁做野
所以我地都需要暗裡做野既前線